港台 有線 立場 蘋果 獨媒 衆新聞 香港 6大 傳媒良心

有冇數漏？

viu tv

啤利有直播嫁

佢唔算傳媒啦化

高登最醒目識影外圍

有時成堆影中心完全無用

高登哨兵咁

點解唔算

我愛爆爆

可能我覺得冇偵查報導能力嘅都好爭一截

我未必啱嘅

傳真社
數漏

大公 文匯 無錢 東方 星島 環球 香港6大 傳媒黑心

yup

黑心實在太多

環球唔係香港吧

明報
數錯

now?

大紀元

我覺得佢差過有線
不過好過tvb好多嘅
起碼算中立

係喎珍姐

端傳媒？

立場獨媒邊有偵查報導能力

立場都有喎好似

本土新聞

都ok

以前俾人以為係紅
因為老闆係海歸派
不過佢對象似港台飄

毒霉不了
關鍵時刻會落毒

係？

[要人] icable新聞刺針要大家幫手！

傳真社/癲狗日報（Myradio)

邊有分良唔良心
唔係黃係有良心

HKFP

冇熱時？

華文最愛呢份
唔止黃，係報道深道高大部分同業一班

認真
自從蘋果決心行會員制之後
感覺越來越唔夠克制
遣詞 用字 越來越迎合黃絲口味
欠缺公允 資料遺漏既報導亦越來越多

問題係
黃絲比錢蘋果唔係要取暖文 飛機文
比錢之餘 亦應該要有公信力
轉寄比藍絲親戚睇咗都會心服口服
例如有線中國組 端傳媒 傳真社
要自慰我不如睇pornhub

長此下去
蘋果只會顧住迎合讀者口味
而漸漸變成大紀元 法輪功之流
最後會突然被定型而永不翻身

蘋果高層睇到呢段野既話
請小心加速主義

852呢?

港人講地

viu 明報 港台 now

其實新聞機構從來唔係要黃 只係求真 你地做咩啫

端係黃嘅？唔係呀嘛

竟然冇01

Hk01

Now換走胡定旭條撚樣先啦
做主持做到成隻狗咁，大鳴大放變咗幫政府含撚

同意
主持風格又柒
又冇口才又狗

唔一定
港台都叫新冠

無線

樓主講完嘅會被紅媒批鬥

最憎01
好多人share

我覺得係一份海外華人報
有時佢啲觀點幾獨到
同埋佢都有拒絕將片段交予警方
所以我課咗

真，蘋果其實都好偏頗。